如果幾百人同時用雷射筆 射向一點

聚焦在狗的一點，會著火嗎？

要好夠定
所以千祈唔好用stabiliser

真係會盲

射到狗盾著火

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位